[不要泛民]當日就係抗爭者推走泛民，先至攻得入立法會！

泛民又賣港！！！今次好嚴重，民選泛民議員與美國國會議員見面，代表香港人拒絕《香港人權及民主法案》通過，令6月9日至今的抗爭成果毁於一旦！！！

1. 事源：
//新民黨主席葉劉淑儀及自由黨黨魁鍾國斌上周應美國國務院邀請，前往蒙大拿州參與《香港-美國立法機關交流團》，葉劉淑儀表示，參與會面的4名美國國會議員都表明，希望香港近日的風波，能由香港自己解決，不應有外國勢力及中央政府介入。//

2. 葉劉指美國通過《香港人權與民主法案》是「制裁香港」
//葉劉表示，得知美國國會將在9月復會後，審議《香港人權與民主法案》，若法案獲通過，有份參與及通過修訂逃犯條例草案的人士，將會被凍結在美國的資產，及不批准到美國的簽證，但她表明，有向與會議員解釋，港府已強調修例工作已完全停止，故沒有必要立例制裁香港。//

3. 四名泛民議員楊岳橋、葉建源、涂謹申、郭榮鏗都不希望「制裁香港」，他們不希望法案通過！！！
//除了葉劉及鍾國斌外，泛民亦有4名立法會議員（楊岳橋、葉建源、涂謹申、郭榮鏗）參與美國之行，葉劉表示，6位議員都有兩大共識：一、無論中美貿易戰如何解決，都不應傷害香港；二、不希望見到有任何措施制裁香港。//
***泛民的現任議員去就慘了，因為他們真的是民意代表，美國會當係一回事的！我地會冚家剷架！！！！***
***然後有人在fb分享此事，即1分鐘內被fb禁言一週，屌佢老母！！！***

消息報導：
被禁言用戶的twitter:
P.S. 我唔想死，請手動轉！！！

你係熱狗！
你係分化撚！
你係五毛！

推

陳雲：關鍵時刻總是缺席，這種absenteeism，說明了一切。四位泛民議員，去美國見議員說明香港情況，回來的時候，任由新民黨主席葉劉淑儀及自由黨鍾國斌召開記者會，說六位議員不期望美國干預香港內政，香港自己解決危機，更不歡迎美國懲罰香港觸犯人權罪名的香港及中國高官。
記者會宣布遊說立場之後，輿論嘩然。泛民兩位議員出來辯解。不過，我認為記者會匯報成果這樣重大的時期，泛民缺席，已經說明一切。泛民將發言權交給葉劉淑儀，信任葉劉淑儀代表泛民發言，而葉劉淑儀是誰，大家都知道。
去美國說明香港危機這種關乎香港幾代人生死存亡的大事，議員在去之前，有無鄭重宣布，有無廣泛諮詢香港人？從他們的報導，我只是覺得，他們是去summer camp做跨國議員的聯誼。泛民有無懷疑過自己的代表性？為何是這種議員組合去見美國國會？這次土共沒有去，有無議員代土共帶口信給美國議員？
做民選議員的，為何沒有一丁點的民主信念？
大家不要生氣，這是泛民的投票者的責任。香港的普選與自治希望，大可能因此而功虧一簣。無數走上街頭的和平抗爭者，大可能因此而入獄接受凌辱及丟失生計（國泰航空的例子是個開始）。
大家在新聞發布會的圖片看到的，是缺席與棄權。泛民在議會經常做的事，立法會主席都可以退讓給建制派做啦，泛民不出席美國遊說的新聞匯報會，這算個什麼？我毫不生氣，泛民是香港人選出來代表自己的。
在關鍵時刻，缺席、棄權，有香港人的民主授權。美國議員會注意到，原來這就是香港人的民主意願。
再說一次，我毫不生氣，我覺得這非常之amusing，耐人尋味，回味無窮。
感謝泛民，給我們致命的政治娛樂。非常感謝他們。
（圖片來源：網絡）

葉劉淑怡表示
葉劉表明
葉劉指

樓主係葉劉忠實fans?

所有反對民主派嘅人就係熱狗
死熱狗收皮啦

blocked

咪丫，呢啲隱性五毛要留起眼底
日日望住佢點跳舞
見風向唔對路就出聲消毒
全部block晒佢
冇人消毒會俾機會佢呃到啲新人/cdrow

分化專家

咪撚on 9啦,
葉劉點解會變左做泛民ga...

不推文回覆